\beginsong{Dios está aquí}[by={Javier Gacías}]
\beginchorus
\[C]Dios es\[G]tá a\[Am]quí,
tan \[F]cierto como el aire \[G]que res\[C]piro, \[C7]
tan \[F]cierto como la ma\[G]ñana se le\[C Em]van\[Am]ta,
tan \[F]cierto como que este \[G]canto lo puedes \[C]oír.
\endchorus
\beginverse
Lo puedes o\[G]ír, sil\[F]bando fuerte en\[G]tre las mon\[C]tañas.
Lo puedes o\[G]ír, can\[F]tando con no\[G]sotros a\[C]quí.
Lo puedes lle\[G]var, cuan\[F]do por esa \[G]puerta \[C]salgas.
Lo puedes guar\[G]dar, \[F]siempre en tu \[G]cora\[C]zón. \[G]
\endverse
\endsong
